屋企樓下凌晨成日有架車勁大聲響

隔幾日，每半至一個鐘會響半分鐘
有時3點幾都響
唔知係咪防盜黎
但個聲係「呠，呠，呠，呠......」
係咪特登玩野

如果特登玩野
我祝果條友生痔瘡生蛇生性病生cancer

屌你收皮啦
個個post係咁留
又要block一個